般尼同般尼茅夫既關係係咪好似譚仔同譚仔三哥一樣

老衲同貧僧呢

沙維同沙維奧拿呢

韋拿同韋拿老母呢

迪亞高同迪亞高米列圖呢

朗拿度同基斯坦奴朗拿度呢

美斯同高美斯呢

卡斯拿同卡斯拿斯呢

加比同加比爾呢

傑斯同傑比斯呢

沙治奧拉莫斯同沙治奧羅拔圖呢？